文匯，環球時報，口交部等充斥連登

日日貼Fake News ，變成中共文宣論壇

如果你有獨立既批判同思考能力，中共文宣自然影響唔到你，好明顯你係傻閪容易受所謂風向同關公影響

呢啲大話報係藍屍先會信.....

叫雞群組唔比講，豁免群組唔比講，做咩都無用

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫